我唔信動物撚唔食肉、唔係我切!

動物撚愛既動物其實只限貓狗

個封面黑到咁睇唔到啲字

呢個世界原來係非黑即白既，人蠢真係活得比較開心，加油

Up乜鳩野呀on9仔

你老母真係非黑即白，乜鳩呢個世界非黑即白，我話你老母係女人on9

所有動物都係平等
要求將所有肉食動物人道毀滅
禁止捕獵